大家了解左幾耐先會一齊???

一個月？？

屌你老母一個月都敢講出口？

認真 唔係為屌而屌
如果你少拍拖經驗我建議你預自己同佢相處6個月差唔多

如果你諗住拍長拖既話

一齊咗好多年都一直了解緊

識兩個禮拜就一齊咗
依家已經一齊2年

識左3日一齊 一齊左十一年先結婚 而家結左兩年

這些機會...

真幸運

唔驚遲黎先上岸咩

4秒

上面嗰班仆街係個別例子
其實追女仔既要訣係點點引女仔
既然吸引到佢就唔怕遲黎上岸啦

6個月我會覺得個男仔唔係鐘意自己
又驚fdzone 左
6個月就了解得曬咩
一齊左都要再了解嫁啦
我覺得3個月差唔多

我只知佢未拍過
佢就只係聽過我以前嘅事
佢返嚟香港之後就約佢睇戲
咁就表白一齊咗
就快一年了

又一次證明3個月內黃金時間要出手

傾左一星期
出黎見面就一齊

真正熟咗半個月就一齊

識左傾左一星期就一齊

咁好似早啲會好啲 大家一齊左都會打開個心去傾

一齊左幾耐

就一年姐